有冇人老母成日懶闊綽

明明屋企唔係有錢
成日請人吃喝玩樂
講過呢個問題又話少少錢有咩所謂
屌你月入幾萬就話姐
得果萬幾蚊就慳啲洗啦
我到依家都唔明呢個係咩思想

ps.公屋撚

呢餐我請啦

生左你咪仲撚貴

明明老母生日請佢食飯
佢叫多兩個朋友黎
然後佢話請果兩個朋友

個個細路都起碼四百萬架啦

我應該唔洗 零投資 每月回報5000

回報五千真係下代都準備住公屋

私樓

兩個世界嘅人

老母無做野 靠我啲家用
屌你老母仲下下請人食野

成家人月入幾萬都冇咁你又慘啲

單親家庭